[A/I/Chrome] Granblue Fantasy [14] 齊風銃等古戰

Official:

日文wiki:

日文攻略網:

新手教學:

iOS:
下載連結:

Android:
下載連結:

Chrome:
下載連結:

可以用網頁玩

遊戲簡介:

GBF乃傳統式RPG，並非一般轉珠塔防小遊戲式手遊，是以OLG為藍本創作的手機遊戲。

聲優陣容豪華，主線及活動劇情均有全語音演出，遊戲採用半即時回合制戰鬥系統，講究戰術之餘亦要求玩家臨機應變，既緊張又刺激！

GBF最大的特色就是Multi Battle，即線上多人協力戰鬥。

半即時回合制的戰鬥中，參戰玩家的一舉一動都會即時反映在戰鬥上，也有需要多名玩家互相配搭，組織戰略才能戰勝的高難度任務。相比現在大部份只能借寵借人的手遊，GBF更能享受與朋友協力的樂趣。

遊戲活動非常頻密，活動會送出免費SR角色及SSR武器召喚石等豐富獎勵，即使沒有課金的玩家也不會卡關。GBF在平衡設計上頗有心思，即使是SR/R角色也有SSR角色無法取代的能力及位置，只要運用頭腦配搭得好，甚至能發揮SSR以上的實力！遊戲後期的畢業裝備大部份是由劇情Boss所掉落，並非只有重課才能強大。

*在手機開通的帳號可於電腦中同時打開互通

*遊戲中稀有等級分類為 SSR SR R N

*轉蛋內容物分類為 武器 角色解放武器 召喚石

威啦威啦
我連平鋪都未做到

胡cfu

換一個再用玉鋼突咪得囉

lm

留名
未終突哂風銃嘅我係垃圾

我都係啱啱夠7把鋪咋

有無大佬派d風婊比我
我拎到mvp嫁

風得泳彷同南半球,點打古戰

我得鳥人 南半同鑽頭妹

儲緊8條7換老闆娘

冇必要啦

你地集氣比我 我同兄弟借夠10皮轟落去
ok?

F6BCE8EE

轟落家下個3% +1pool抽戰力?

打10把銃碎唔夠賭既快

咁緊係點都月尾啦
搏下limit都好呀
你想像下以後黑騎終解著住條底底個樣

留名

6%抽開風土雞

會唔會有新limit角

係男人

又有老公抽正

睇來我下個月先job4 到

我起碼要4個月後

點解 我下個禮拜都轉到

Job 證...

你打bba拎30個花瓣換10個證+600金分換30個=一把武
之後下個禮拜再換20個證咪換得

手動用指定職,肝一千場共鬥會多3個

今日無肝方陣
係度肝活動

30個花瓣拎黎換武把啦

其實個活動冇咩值得肝

聽日就換到隻暗爪啦
好開心

我諗住200萬貢獻之後就hea打嫁啦

冇人carry bba ...

射出街都夠打 咁撚易

未有必要用

7X rank 日日踢一個鐘石 幾耐先上到101?

唔訓應該兩日

cfu咁快已經整十天眾?

開始後悔弄u巴

射出街好多都係一拳

射twitter未試過比人一拳

我都未試過

我試過
bba一場有三個一拳
最後得1%滅團仲夠膽死同我say sorry

射過幾次啦

未呀 我連六CHING隻拳都未拎

如果唔考慮整天眾係咪揀四星劍就得 ?
上次打左五把有淨...仲農到把8命切

再打咪得 講到d花瓣好難拎咁

唔會唔整
只有10隻先後次序
全game最強既角色就係十天眾
唔使抽只需大量材料
呢方面同其他game好唔同

我要帶六CHING 同三牛妹返屋企

識J梗係J二姐

為左二姐，原本想玩光

但係到依家都...

睇唔到可以點玩

今次個活動打到訓著 禁晒d技就f5

我就當廚力遊戲玩 我鐘意邊隻十天就整邊隻 戰力從來都唔係考慮範圍

共鬥打返黎D古紋除左賣仲有咩用?

咁我第一隻一定係二姐架喇

不過見到隊光真係幾絕望下姐

整共鬥道具 雖然用唔著

翻唔到身架啦 做一世麻庳工具人啦
題外話 倒垃圾+bilibil+終突二 其實幾好用

I play Granblue Fantasy ever~day

二姐等佢出skin

泳衣

C4 SS阿婆打點打同配咩技打

普攻輕鬆打死

識J梗係J 8爺

冇琴唔夠力打

想問下玩唔夠一星期新手會唔會有團收？
而家首抽完刷緊活動，拎埋粒召石

求其搵個HEA團囉
實有既

又過左一個post
我要的本子仲未出現

騎空士之性活4

求莉夏號令教學

二姐係雞

先打左二百萬貢

打左4 5日都冇一把風銃是否可悲

我今日自發5場連ss武都冇

我唔想要金探子啊屌你老母

重差30 粒證要等下個月

唯有慢慢打下白輝算

點姐隊出buff定係點？

組

有樂器會順啲
C2帶內功打

火老王 新手應該點砌

課

井拉卡銃 課火拳

呢幾日休息下，R下HL 方陣算

呢排爆左好多水

鳩hea打個廢活動抽jp同料

爆完水 就煉金煉返d水返黎再爆過

平均幾耐先有得打1次狗銃

又要奶

上次打左兩把咋

聖誕見

難唔難打
我睇先睇左睇WIKI...
Nightmare先有機率跌

C946FE0A

風方

easy

唔同下次古戰又係整四天刃

我都係新玩左幾日,係騎空團LIST搵左個專放AT嘅新手團入

新姫

嘩我屌 原來三周年個時有送2階巴武....
屌呀

個陣入坑

屌咪又係要升技

又係時候奶野
100豆 奶風方定黑皮

果陣AUTO 左半個鐘...

要升技其實唔難

最麻煩係打贏大巴,成日有啲人唔識打入去r (一開波上左101個陣我都係

我auto完半個鐘仲有飲多枝大紅
都唔知點死

30粒豆奶完

fuck

本身巴武都唔難整,起勢入去奶細巴實整到...

又出卡啦 哈哈哈哈哈

都係3隻巴角 自發好快有

又唔係送紫巴

60豆 3張卡 1把斧
DLLM

20場

得返400豆 要節省少少

20場4ssr 平均5場一滾 你知唔知自己有幾歐？

我立即屌你老母啊

我都係差唔多果期
果陣場場用黑劍落下Debuff都奶得滿40召同把光琴

建議4週年送u巴

就快有三日月宗近寶寶拎了...

GAY

和泉守

你班FUCK BOY...

終於平鋪了

仲要肝多18把

一次兩把土劍,多謝CY

我都準備轉肝土屬

WADIU

屌你老味閪

cfu咁快平鋪嘅
究竟我地係咪玩緊同一隻驚

同驚不過唔同ser

點同歐洲人比

當你打多d既時候就見怪不怪架喇

話說巴打隊野同我一樣

冇泳丁冇維拉冇人偶

全部都係金箱中
紅箱未見過

嘩屌 無晒武器比我升技

佢廿場5碌碌都屌你就知佢幾on9

最後一把 食左200豆

打左超過60場光EX,一把SSR都無

光我已經打定輸數係用武勳換

火水土 平鋪邊個屬先
火打算等半減奶爆雅典娜個八婆
水同土 點選擇好

打雅典娜做咩

我都估到你班fuck boy又咁答我嫁啦
我會當係對我既激勵

土 一定係土

奶把槍返黎
我有火老王呀麻
反正都會跌方陣武既

你奶把槍番黎托柒 扣10%血

我見火老王陣係放槍既

你得幾千血同人地萬幾血比...

咁唔理火住啦 搞左 土水先

但古戰考量既話下次應該火/水有利

六道重要d既

土先，易跌

係咪嫁 我出好多土短比我囉

我出好多長劍，但依然係一把風銃都冇

我出左5把短劍 1把長 1把枚 一把弓

你講得岩呀, 平民咪咁放

不過cfu你用課金武咪得

金月武...換完仲要凸 邊有咁多黑鋼呀大佬
你話有得直接買就話姐

cfu放左一堆火拳落去

超得買咪得,反正cfu咁多角色

我四屬都未有core角

有佐伊就夠啦

性慾高文 火雞哥

再300多次
要乜有乜

就係你e d fuck boy 同我係度拉仇恨

助攻咋
主要都要靠你自己(好似係

玩火拳有前途呀cfu

一舖搞掂4個C4
D技係咪升爆先有得學

yes ar

搵踢罐房先

求教，你SS點過?

我都想快d開c4

有人出水我想踢

前面有人教用C2一野過到

係咪踢ex 1-3?
我可以出水

帶咩技?
去到後面佢又攻UP又連撃UP
打一下扣5千幾

而家升101準備哂D野,下個月C4冇難道

內功,阿婆食魅惑,另外60-75%盡量捭多幾turn佢減自己攻

例如呢

Thz，等我再試下

銀天,職証個D

杖碎呢D 對CFU黎講應該5難...

睇黎要日日自發zoe

諗住整劍呀 話好似易dwor

銀天奶人果隻都奶夠咁滯

zoe咁易比你自發咩...

狂奶丁毛,自發,輕鬆LA

有冇人打bba 團長唔知走左去邊

嘩屌768杖碎

初發必銀天,25條鳩毛=5個角=1粒銀天
反正成日搵丁丁奶紙+c4預兩個月先搞到,丁丁自發一次都夠

67876BB8 -2bba

劍嘅話你要留意土劍光劍終突每把要200碎

終於搞掂C4同天屎
不過冇肥肥金睇黎都係做紫巴先

龍女活動個把杖係咪拆得

係

BTW又話整劍...點解變左睇枚碎...

拆得,除非你話你會玩風賢者

數量有分別咩

已經唔洗咁多,今個月會改

準備定其實料先唯有
證就要等101先搞
得閒去周回下ex1-3先

最撚煩係200粒波波

唔轉光暗auto都有啦

風通常用咩職 ex果個銃職?

1take過搞掂thz

自發出暗爪

歐洲人
自發出光銃同光劍

今日係我入坑一個月既日子
好感動
平鋪左風同暗

胡cfu ho ball

又要吞水

我非半減刷100粒飲咗50枝左右

唔係講笑
我入坑個幾月先奶到第1把SSR水短

希望下調會調埋d波波

痴撚線,點解可以咁歐...

拎MVP反而咩好野都唔跌,無天理

年經黎架啦

已經慣左 跌唔跌都係要打 咁仲諗咁多做乜

終於10哂堆雞比 又碌番去升風先

唔好搶mvp 一齊信奉疊寶教

今日可以訓得好開心
多謝大家日日係度屌鳩我

岩岩見百度gbf吧 有個痴線佬 1個半月已經2個c4.....痴撚線

廢夜白兔 加掉寶 走得

大陸啲萌新
一個月c4 兩個月十天眾 三個月終突十天

鬥做廢青大會,你地點夠人地黎

dllm 痴撚線
終凸十天真係好遠

仲可以點鋪 打三隻拳已經出哂奶力
利申無zoe

d短換方陣版
走槍換斧頭?

大陸人打機方面都幾大方
有FD/團友CARRY其實衝上去都唔難
C4有課下拆下武 銀天痴多D N巴 好易整到
十天都唔算難 撞岩四象可以換幾舊金
終突撞岩半減農依代同天使 用兩金拆武黎突既話都易好多

不過當然 要佢本人好努力先得

主手武換巴短好唔好？

方陣版要打邊關先有？

主手整把四天刃
d天會出

換把巴長返黎頂住擋,三手未滿技又唔係方陣換走先,槍同斧唔升LV/技慢慢淘汰再換爪

有泳丁係咪鋪四爪就夠

睇你有咩武器,一般都5爪.
試下計數機打到上限咪放4隻

依家大陸萌新標準係兩個月c4+終突十天啦

62章尾王好難打呀

食水

疊buff就1 take過

疊到100%啦 我都係100%先過

想打nazha hl有茅人john

7A0D6CC2

我會落5拳2d

隻丁丁炒左車 想喊

出完槍未

丁最好打過左45%血先派街
唔係一堆一拳勝利信

有肥咪好，缺肥缺到傻

個天人無啦啦發力一條友打哂最尾20% 太勁了 銀天波波又搞掂埋 差19討滅波波就可以轉c4

水短同雞鎚係咪唔駛升爆技等冰拳同樹枝取代

好似話方陣大師用雞比勁d?

水拳樹枝都係錦上添花既野
水短雞脾始終有終突15技同高2園
點都要農夠基本數量

Ching玩左幾耐

其實家下冇半減點解你地可以發咁多力去奶

不奶不奶還需奶

1個月鬆d

有得奶點解唔奶

我個FD玩左成年都未轉得

我玩左年幾先齊六屬盤，c4，同一隻十天

same here

等埋佢改少d料先再轉c4

我都等緊 講完又唔即刻改

個COST差一半喎

都要奶野打古戰架

識貨

好掛住hrt bb

八隻 突左五隻

420鍾意玩乜都得

咁多位早晨

掉實火杖做副手有冇用 呢排唔插把野落去無乜ssr🤦🏻‍♂️

絕左交

隻MB 紅迷改 9月22號派貨

除左用黎加二圍都無乜用
ssr唔代表大力d

下一步係5爪 1斧?
之後FARM多把D短
換2把D短上去?
蝴蝶換仇閃?

五拳2d短主手巴武 uk可換仇閃

D短扣血太勁啦

眼光放遠d
而家都係有乜用乜先 六拳都唔過份

又多暗拳 又多SSR 點跟

原來個乜柒劍活動完左就係古戰場

刀劍開成差唔多半個月

仲有時間執下隊風

唔夠技肥
升得暗就升唔到風

咁咪用暗車過去

D短扣血好甘

我想刷隻劍聖番黎 有冇巴打可以幫手打 EX-1-3 刷信念?

下次古戰決定整多五隻屬四天

我差4把 應該今次整埋佢 難得隊風隊叫做好打少少

你去共鬥見到d 信念集め 主貼り入去就得

仲要有幾隻巴哈

U有馬嬲

冇打手 有d煩 唯有用時間磨

扶他一個月可以C4

有幾難

真係唔難

終於整左第一隻十天，四妹

四妹

屌 有J既

Gay

依家真係易好多

咁我等佢下放十天終解要求好過啦

又多位ching

等2,3年應該OK

應該冇可能 c4下放係因為拎到c4先真正開始玩gbf
終解十天=爆一週目

唔係開十天就一週目啦咩，終解十天係完全爆機啦喎

其實唔難

開十天有幾難一個禮拜半減已經打得齊d料

都係想拎六CHING

ffg點打

有4象果個禮拜咪得 上次我都差唔多打齊十天料 不過發現冇ffg先停哂手整c4

冇耐先開完六道ja wo ching
第一舊新手勤力少少都拎到啦

六道有ffg架咩

四象，腦抽左

btw 六道hell 120會碌ffj

我呢...
係到苦惱緊...
啲黑鋼碎整四天先定係拎哂黎突仇閃先好...

建議各位牙清冇cfu咁歐洲
應該努力刷隻兔仔返黎,整埋打寶銃
開埋十狼雷

咁樣就有力量抗衡到佢

課仇閃,黑鋼碎整四天

諗住整五把仇閃

你會唔會諗多左?

要幾耐先終凸晒

Ffg

唔夠銃碎牙

Ex有無邊隻要開左先？

我就開左劍聖同賢者
下個活動送侍

Cfu一個月超左我大半年進度

可以開賢者拎他心陣
不過我開左先知要過萬血先可以即滿奧義bar

要一萬一+公會buff
得10700

其實推高血量係咪淨係靠武器盤同召石?
因為我得6000血

RANK都好似有

係

我點埋lb先有咁既血量
我依家升埋把風銃同風六道上150lv應該就夠血了

終於80 RANK

疊寶教係唯一嘅真理

上101啦

無料整英雄武

好快101 超過我

職證打共鬥邊關跌
跌左粒騎證自己都唔發覺

你係咪用騎職打左100場咋

冇牙，不嬲用ss同黑劍

EX4既關都會跌.不過機率仲低過複製武

要求唔高 跌把復制杖比我未

英雄武難你唔到

用聖職打夠100 咪得

打bba果陣丟左幾碌

新手求教, 暗方陣真係要落5拳?
用方陣石既話, 用狗銃定係方陣D短?

5拳1仇or4拳2仇
用方陣d短

英雄武整劍果把即係水屬果把？

你解c4會轉埋屬
自己決定咩屬

首先成型既暗方陣多數係5拳2方D短1仇1巴武,唔打算整仇閃就6拳
但係1仇閃對暗方陣黎講係好高效益 考慮超得+3鋼整1把仇閃啦
所以一開始建議先平鋪6拳10技
跟住一邊逐隻拳逐隻拳突滿150lv15技 一邊農D短
但係D短扣唔少血 而且方陣召通常痴隻巴哈 D短既3手效果唔會太明顯 自己取捨
基本上平鋪左6拳+暗丁已經開始可以搶MVP 速刷快刷所有ex,你其他隊都會好快成形

至於狗銃,狗銃係比暗主神哈總用,亦都係農到既武器中最OP既一把
所以復刻狗銃一定要打,最少2把最好3把
未抽到哈總唔緊要,最緊要一抽到你即刻有得玩
但玩哈總就預最少3把仇閃 3仇3拳加狗銃就可以刷到所有無抗性既王

你估個個好似你咁話中就中咩

3仇3拳加埋狗統係咪得cfu先玩得起

其實我之前一直以為D短係2手
2把D短太少血, 咁我努力農方陣D短突滿一把先

有無手足用chrome玩一排之後會好LAG,要重開先無事

好長條路

如果冇暗丁，5拳一斧得唔得？

無暗丁 點解玩背水？

冇丁要咁多拳做乜

我記得拳係75%左右就已經贏斧
我覺得無暗丁都無必要特登整斧

方陣5拳公廁配黎,無話有咩同無咩角就唔使去到幾多隻.

有暗丁都要有泳丁

暗丁呢啲野
一係中左 一係未中啫
遲早都要井返黎

冇錯

因為個個都話5拳

其實暗拳好貼地, 光神威先係離唒地

一把神威都冇出過

光真係一條好漫長既路你

暗拳起碼有得換

光劍看不到終點

光方係點組

起碼夠平鋪

10神威

光劍只係有得換7把...暗拳每個月有2把..
光劍唔終突真係 ...

唔凸平鋪有咩用

本戰團A組招1位團友
平均4~5勝，大部份香港人，少量澳門人
要130RANK以上
有意留個line

得返180豆

抽D銀月銅月換

隔左兩個月終於再見到光劍

問定先,使唔使6點起身返工

要

咁我收皮先

想多勝好難唔6點早起

你唔6點起但其他時間打多d 都問題

2下音樂 2張卡片 多謝晒!

有冇咁歐

49A49184 暗方

我幾日都聽唔到一次音樂

4日冇聽鳥

打方陣hl場場都有得聽

我已經嬲到想用武勳換風銃

換囉
我之前都換左4,5把黎突

冇問題架, 只係光暗武相比起其他4 屬難趺,感覺上會抵D姐

一野2把風統,感謝主

唔呃你
同上次藍妹清一樣

想換雞脾

感動既係玩哈,唔洗咁多暗拳

但要課多D

係...
我又想下次超火隊啲核心角,但係又有超仇閃
手掌又係肉手背又係肉...

同我一撚樣
我想超植田狐/火雞哥

佳b你凸緊

我係話你歐,唔係話你講大話

好似仇閃抵啲
一隻人=1粒金月
1把仇閃=30粒金月

30>1,so ...

又邊度歐呀
我晚晚係度肝嫁

仇閃3凸d料你計左未

BCA9EAD4 水婊
入黎拎準mvp

平鋪緊

肝左成日火方都無雞脾食

有水短 收貨

3粒黑鋼jai

好難拎wor

一日就收皮啦

終突要300槍碎,5粒碧空

果把野係咪無咩用
無就轉個缺主手既屬算

火差3把雞脾
水差3把短刃
風 平鋪左
土 得一把劍,2把杖 仲差4把
暗平鋪左
光 唔存在光屬

Cfu勤力到

主手=四天刃X6

奶到得返100豆

課啦

豆都課

奶到把

SS開C4關咁難打ga

巴哈見人問,巴打黎

用c2帶內功
一take過搞掂

唔知
琴日見到呢到有人講ss點打孟婆
我用其他打手職都輕鬆扑濕個呀婆
所以特登走去試下係咪SS特別難打

啱啱轉左用琴做主手,差少少先打贏

加油

搞掂

100coin 5豆?唔撚係掛

你仲大把月亮

開琴佬,哈士奇定chaos ruler好

冇樂器是咪唔好開琴佬
用四天刃頂住先會唔會好屎

水短理想係5把定6把

5

無琴開琴廢左五成功力

點樣課先最平?

用住方陣琴咪得，風屬咪用琴女個琴

搵FD課又唔比錢

課到盡跟住破產

課盡無悔

聽日就可以刷埋D銀波波等下調

巴哈隻角咁難跌

自發

自發平均都3場1隻 入人場我30場都冇1隻

即刻開場試下先

即刻出左，正

U巴劍係咪邊款屬石多就整個隻屬 係咪整一把就得

唔睇屬嫁
咩都得

THX

唔一定 有D屬可以拎黎做主手

黑鋼先換得6粒
咁咪即係先突到兩把仇閃

唔好咁急啦ching

玩玩下金月就愈儲愈多

咒人係咁抽金月咁毒

我既夢想係中150粒金月

放九宮格就唔睇屬
但可以考慮埋主手 因為奧義好勁

有冇休閒團收人

識唔識日文

+1

唔識

去巴哈揾，好多

究竟個活動會唔會跌磁性粒子

跌過1粒

我都跌過一粒

想問下磁性粒子有咩用？

換鋼碎

Thank you

應該KEEP住農風定去平鋪左其他屬先

就黎r齊花瓣 仲未下調

而家先月頭 邊有咁快做野

應該月尾

岩嫁啦 咩都下調 黎個日日送10抽

唔係掛 仲諗住拎兔仔做工具人幫手打古戰

風屬要背水你用兔搏屌？

咪當用六道做主手 橫掂我用其他都冇乜分別

平時搶M 班友同我補血補得多
今次到我報復社會

玩柒仆街佐伊狗

工具人就聖騎啦 又可以舉下盾

每日10抽從來冇中過好野,之後比團入面班歐洲人迫害揮手區

古戰幫手勝利信

朝朝俾個FD SEND相黎話我知中左咩,我就all藍底

我冇fd send相比我

冇fd玩GBF

上到黎日日都見人話中限

送10抽個幾日特別難挨
一堆無玩嘅都係到曬ssr 我就日日保底

抽到呢隻有冇用

當抽蛋驚玩真係好戇鳩

人地就抽限
我就連抽重複普通角要粒金月都冇
全部都係9r 1sr

真 又話6% 屌佢老母乜撚都冇

AGGER

今日完全無郁過

笑左出聲

Me too

me too

更新:
方陣EX 原本用50AP 變成30
方陣HL 原本用80AP 變成50

奶小雅,結他佬嗰啲只需要3BP

正呀

唔夠金波了

更新左啦喎，ex只需30ap

半減會唔會15AP開一場

屌...朝早尻衝50.......

(´◓Д◔`)
( っค้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้้c )

好彩不嬲at時間先清方陣

感謝主

今朝為左換暗拳 自發晒

已鋪5拳 可以開始凸

光暗都自發左

係咁搶紅箱都唔出

唔下調埋c4 差評

雞睥點解仲難跌過風銃

噴左200豆 食晒屎
卡片就有

師傅琴日先話得番百幾粒豆

銀月解決到既問題...

扶他 有無d退團架文樣板
話跳去朋友個團度發下育咁

直接quit

十一天眾

岩岩好變30ap就打夠4百萬貢
可以瘋狂奶光暗屬

成抽敬語 直接走好過

師父用銀月換豆
銀月銅月係咪多到用唔曬

點可以做咁無禮貌既人

C團不嬲比人中出即飛 你唔出聲根本冇人會記得加過你

原來我係公廁

當你condom渣,大家happy完咪算

係condom個盒咋

終於上到101

可以一拳大巴

咁仆街
最易拎榮譽係打咩

好似話係阿波羅
不過除左煩到閪既光婊,其他HL婊auto下一場都有20

依家仲有冇公會收人

多謝哂你地

我去raid搵bba打 都幾撚多仆街1拳 我101都成日打到第3第4

所以小雅類下調3珠, 失敗率應該又會提高

16人或以上場先夠膽搵暗鍋,一定有伏

咁bba有一半人1拳都唔會輸 但係打得好撚慢

打咁耐都費時,直接走場算

冇你咁豪

出親都係刀,槍
gundam你同我有仇咩

決定月底終左二姐先

求LIN

已經搵到

HOBALL

街場大巴真係唔會入

好多一拳

終於出
今日收工

又出光劍

雞脾姐

光劍邊得閒去奶呀

終突風銃嚴重缺銃碎
Sr方陣銃抵唔抵拆

搵老板娘支炮

sr方陣好似得1粒

賭場依家換水粉都就見底
抽唔到銃唯有1粒1粒咁積少成多

自發出銃真係最開心

cfu你有邊日係唔出貨㗎
有冇咁歐

1799f946 光方

自發巴哈有無人幫打

大搵共鬥房,細放出街都夠做

唔係嫁 係我每日都打到出貨出休息咋

仲差12把統就可以轉場

我之前都諗住咁,唔夠一個星期已經頂唔順去左賭

活動打曬獎勵都未抽齊召石

扶他真係諗住風古前凸晒佢

瞓醒了~

最好

好M

有幾

我仲差16把
隨意奶下

無晒肥升技

有幾膠

一把風銃都仲未有

你唔夠努力！

屌佢老味又出多把槍

我仲未見過佢出拳比我
一係斧一係槍

我講緊風槍
btw之前一日兩暗拳，唔通係報應

我知呀

一日兩暗拳真係一星期唔出貸都接受啦
利伸今日爆晒豆出左2銃 1雞脾

你用哂月亮換豆?

無呀 仲有40銅 20銀

身上得返94豆

終於有一把

我都唔知之後既生活點算
無豆

星矢，你不是還有金月嗎

用魔法卡

終於搞掂第一把天屎

有冇風屬玩家可以答下我，通常你地用莉夏號令用紅色定黃色加攻比較多，我唔知邊個好d但要夾技

抽唔中,唔識!!

打短期開紅先
打長期就開黃放預防先

天屎唔係紅紙同試煉碎既話一日四把都唔難

邊到有30連R

股票網都大把

股票網姐係邊個

你要巴角就唔好R 30連

天屎，小巴係度搵好過入房
麒麟同黃龍都係靠喱度R

有冇人知章魚有冇得超得

冇

有得超就周街都係啦

唔該

打u 巴好似好d,一定有天司珠

早晨

要瞓覺咁弱ga

打埋今晚bba就齊證等人馬打銀波波同下調

無豆 HEA玩

去共鬥c4料

開分身儲水, 然後再開共鬥比自己主AC

改左30之後方陣金珠越黎越難儲

直接入人場咪得

勁多人開場

整枚要要打邊個

又話整劍

三心兩意係咁嫁啦

上攻略網睇

豆留番下期半減先爆
講緊而家日日自發哂都唔會點蝕汁

成板朽武食晒啲位

EX關關跌D基底都唔同..

出風銃未啊。。

我平均3日先出一把 痴線

今日自發出左把

90個水晶真係有踢

推主線要體
有排都未推到73

你自己出水,再set好rank應該會一堆痴線佬入黎幫你秒王

踢左一個鐘 44粒
20支半紅左右

啪水

我要半減呀

過埋古戰先 好忙

自發終於出一把

有豆>奶>出SSR>有肥升技>無晒豆>無得奶>無SSR>無肥各技
DLLM

EX 3-2 7777A

撞到 161RANK 叫C.C
巴打黎?

完

銃啊dllmmmmmmmm

兩肥都唔滿意 唔係好明依家d人諗緊乜

呢個月好難捱

咁快整到轉屬？

一早打定曬料...

差少少啲料易打

個D 料濕碎,係JOB 證

下調慳番d料wo

共鬥跌基底是否不智

好易 我已經29塊花瓣

仲差2X個法師證

101 既料,心急冇用...

D證真係好簡單 兩個禮拜實搞得掂 係差佢下調

唔係呀 開EX個個呀

寧願儲下先...

妃光就肝完 仲差30個古代布

80ap

唔知夠唔夠打添屌

咁易都唔夠打你可以番屋企

究竟の證 唔夠白紙換
要去奶巴哈

平鋪風統鳥

無半減都all in打料......

要進度係係咁嫁啦

師父唔夠水粉重可以用月換

屌..唔好提
E+要好節省地用

啲水粉用到咁,打古戰仲點衝排名

問得好

水同火天司就來齊珠

要用紅紙換基底 覺得唔好抵

咁你咪唔好換,博共鬥趺囉

再唔係101 先去打BBA

聽日個活動陸奧守冇角色把刀仲係得SR
另外果兩把SSR刀偏偏係唔缺刀用既光同水

男人刀就是但啦

全部有得終突仲指望佢地可以頂哂cgss堆UK
點知得兩把係SSR

奶U巴都差唔多奶齊4屬天司珠...

屌 到撚左日本先知 dvd賣清光想買第一卷買唔到
去撚到 買cd先知superstar個特典skin已經過左期

買左堆垃圾cd小說漫畫抽堆垃圾番黎 寧願去課幾單仲開心

風統要放6把？

YES

最好7把

有擊滅又變返6把夠

唔係都係7把痛啲咩

打完六龍試煉得堆武

唔好打六龍,打"屬性既試練"會易出啲

四天主手就得6把,其他神威,六道,巴短
六道主手就可以放7把
計返
50%血,裝7把風銃會比裝把巴長多6%攻
25%就多8%攻

如果大成左巴長,分別就得3%同5%左右
UK武唔係15技/風四天就同巴長差唔多效果

想問下第一次整巴武係咪最好等rank80自發巴哈拎角？
如果入人場拆個跌率o唔ok？

奶人地個d其實幾易跌

奶人未出過，都係自發出

奶左7條返黎

話奶人易跌到底有幾離地 我大大話話奶左4 50場一隻都冇

咁我唔奶了

奶， 白紙，霸證入手來源

當你用打朽武既心態去打，就會係咁跌

5珠奶一次奶重皮，我都係返去奶方陣先

跟小巴30連團不知幾開心

跟返幾次粉就得返兩位數

全部巴角都係奶返黎

唔係要紙都唔會理d小巴 不過依家打hl都有

其實係咪得我一個覺得黑貞拎住個把劍似激光劍

岩岩奶完，紙都冇張，屌佢老母

自發都係80體
果D膠珠奶方陣都成日有啦

我未夠80所以無得自發，岩岩先50lv
升得勁慢

打天使關升

打埋BBA , 差4個JOB 職

未下調 打齊都冇用

琴晚就係打天使由46升到50

半減

又半減 痴撚左線?

正常，gbf 成日半減

唔似fgo

咁快1700萬

每日10抽！！！！！

召集定聽日踢石仔既朋友仔

每日補底預感

拜定神

唔係單抽咩

ss沒我份 minpay當做例行

腐女兩野就谷破1m

可以順手農埋4屬碎片同 光討珠

留個位踢上101

肯定係知道cfu冇哂粉先黎開半減

help
farm 緊十天果十幾把R 武器
重差 shining knuckles
其他武器farm 幾次就有, 但個shining knuckles 已經farm 左30 次都未有

推爆下位屬性珠佢

不是還有金月嗎

農完D角拎石拎黑屎
安心農十天 正

其中有一把係難出d

cfu有魔法卡backup

之前EX個BUG送左100支半水

驚人爆唔夠水
仲送100支細水

喪心病狂

CY好野,我愛CY

再生父母

明啲唔明啲,想問刀劍event係永久送extra侍職定係活動期間先可以用?

利申:仲開緊class 3職, btw 半減

感謝cy

永久

extra職個條件咁簡單緊係永久送
仲要送刀職最廢既侍

謀財害命

thanks
正呀喂, 一留個言就farm 到

食住條水先
想要多2 枝紅棍
唔貪心, 2 枝就夠啦

送左100枝半水比我既

驚你半減冇水爆

唔出單人共鬥有撚用咩!!!

好過冇啊喂 冇cfu咁肝

送3000 crystal

E+ 有 58883 crystal + 105 張 ticket
係咪馮 premium ticket 都會有 sparks ??

你地仆街喇 又半減

仲以為今個月可以hea住黎點知

一個月半減一次

Yes

我好想CHUR

1700活動除左送石外都無感...

得一抽...當我係狗呀?

半減要整隻兔仔返黎

隻光方ex放出街十幾人打都無人有解

不嬲AT時間開場背水車一半放出街

個個學你有泳丁咩

準備豆豆奶巴哈
準備D料整杖先

聽日先奶啦

就算齊火天司料 水隊都唔夠70lv天司打

天司冇限汁

fgo同gbf兩邊都要肝
一個人可以有幾多個肝

FGO就是鳩但啦 垃圾驚

屌 2把ex武黎

刀劍EVENT?

你冇UK 咪農返把囉

反正水,光重未出六道

Ex武即係洗唔洗農

ex先要農wo 識唔識架

雖然玩得耐但唔夠你同cfu熟隻驚

把UK有冇得技15,冇既專心搞十姐終突好了

露西歐有刀用

我應該留豆唔肝個活動

聽日半減有得你唔肝咩

今集來自深淵神還原

有, 冇UK 既可以肝

係光六道出之前呢把刀暫時係光最勁uk
因為有終突lv15

丟晒d豆去巴哈同風方
仲要打d英雄武素材

btw 隻驚點賺錢 洗洗下得返20萬

共

兩把野都有終突,如果終突係攻刃2都可以考慮下

仲用緊UK琴

終於Solo到風方陣

要塞の壁片要打到81章

等古戰農多幾箱就夠

天然翡翠

Hi
有冇人掛住我

J完娜娜奇0拿

返去深圳啦

我真係靠古戰抽夠
懶得打主線，重要打到咁後

未整到D屬係咪都肝左把UK先?

yes

E幾日都唔識出雞脾水短風銃土劍

你都係想曬你出左堆光劍同暗爪姐

又同我帶帽

幾多個人踢罐先有水賺

半減應該2/3都賺

2個
永遠分身出水

聽日試下先

一把3凸了
仲有5把

打多兩隻BBA就夠證

還是未下調

身份證po見到胡cfu

差200 粒光討珠

最後正路

呢個時候半減,我愛CY

推牙

幾點半減

一陣想開場打u巴,有冇人john

香港4點

u巴易唔易炒車?

好易

之前成日入街場都冇試過出事

有得啪大水, 好少會炒
只係視乎在有幾多個人真係打緊 而影響個速度

開共鬥房好,定直接開出黎放比人打好

共鬥未炒過,大把人搶M.限140/150以上

u巴武整咩好

啱啱一開場,立即爆房

d料唔易喎
你農定再諗都未遲

但9成9係劍

要10個啲板,都係放棄先

又有必得

好似傳三日月宗近連角色都係SSR

收島風就同fate hf合作

kmr應該係個gay佬嚟

送渣二同蟲翁

枉蘭子搞完一大輪都只係一隻SR

用愛搭救

有神父把聲聽都好

今次破例送SSR角
怕且下期CGSS聯動都會送SSR版
不過睇番蘭子拎既條件應該仲難過十天眾終解

其實GBF無同CGSS聯動過

硬sell佢旗下隻貼牌imas驚姐,不過真係好煩,要玩佢隻驚去到唔知幾lv先送野

但係音驚版都有gbf啲傢私買

最緊要有心洗666次

其他都唔算難

水滴加倍

SSR版應該會6666次

之前仲送咗隻戒指俾HRT

好期待同小櫻聯動
係咪有機會有ssr小櫻

岩哂,踢埋隻火狐上100

減半梗係農素材..

醬料呢

踢上100,農素材,冇沖突

以KMR性向應該係小狼SSR,小櫻召喚石

雪兔ssr
其他sr

最後基路仔ssr

筋肉版碧基路仔

我會唔會每天一抽全部都冇SSR

日常事啦

出SSR先唔正常

正常的

呢句真

全副身家博哂落整十天好過

洗鱗既時間就到

有冇人一齊kick koon

打返隻兔仔返蒞先

兔仔打邊關

準備開工鳥

42章敏銳聽覺

開工

三日月宗近=光版卡姐
你叫真SR怪盜情何以堪

開工但唔知做咩先

刷到了

完劇情就送

做乜水個把要多咁多料

一次過滿突
其實少料過三日月

咁快

好似好屎隻三日月

佢直接跌金箱

勁過怪盜同光寶石先

個個都好靚仔

值唔值得換先老老豆豆

咩都換

唔知劍聖有冇新玩具玩

6把都終突哂佢就啱

冇uk 值得換

屌，我係咁出銅箱

仲有5個月

我仲未有既

刷咩

白銀X 刷咩出先多

兔仔，今晚打石仔有用了

三日月我老公

我又刷下先

超好J

倉管

咁都倉管
淨化 回血 cut盾(25%)
果然係歐洲師傅

果然係歐洲師傅

即刻用3日月BB教訓左暗方陣一餐

我都唔玩光隊

三日月咁好j你都話佢倉管

今晚就拎佢出黎教訓暗方陣

有無大佬滿突光刀未 想知道2圍

其實佢咁好死送光SSR
可以想像到暗六道會點

暗六道我真係唔知點算
真係唯有拎暗隊打

又要唔玩光又要唔知點打 笑死

今個pool
為咗班女玩家真係落哂力

四屬都未鋪 邊有時間去鋪光呀大佬
屌你老味

cfu 好燥wo 飲返杯涼茶下下?

必得蒞啦

一早都話6屬都要玩 係你自己係咁話玩暗得r埋d on9奇撚暗拳哂豆

又要做傻仔鳥

唔出兔仔

1個金月 1個SSR角

換豆奶光方陣啦，奶左130粒試下有無神威，都有掉四把攻刃（兩統兩琴）

up 嘅都係男

金月Get

巴打點搶光方陣
我次次入完碼就完場

奶暗爪 麒麟劍有幾on9呀
投資大姐

用電腦，一彈既copy貼上，普攻出返去 唔好點技能

廢事再講 你自己慢慢玩

我都唔知你jer住做乜

唔係講咩 奶奇撚真心on9

必得即刻課個金先

師父有的是錢,想點玩咪點玩,唔使咁擔心嘛

多謝課長

都唔知你咁講係讚定彈

買完必得中女人
男人up係假嘅

而家應該好多人,開房都無人入想清下關卡姐

豬持C FU

次次都話唔買必得 希望我今次真係做到

希望中新八滋君

起碼奶完出黎 結果我係滿意既

140呢?

每個月底#一次IS OK

呢張圖想引我地中伏wor

唔好中伏呀咁多位
我上次都係見完人中巴哈去抽

2彩 ,但點解係中女...
男人UP 左去邊..

gbf你性慾d仔

係咪冇陸奧 ?

UP緊果幾隻勁喎
BTW 中左火香菜,2彩都係中佢..

香菜都ok嫁!!

個語氣咁似哄小朋友

想要SUPPORT,好多攻擊TYPE..

無角色化 但活動劇情戲份好多全程語音好正
順帶一提 把sr陸奧刀終突咗有個人劇情

好想做家臣

風屬全部攻擊TYPE

風屬,...唔好提

活動有下半，應該都會角色化

屌 火龍女

又係炎帝
4把啦屌

我想要

不過210換1金月又唔錯喎

金箱會出三日月

RICH

幫FD玩
佢ACC 暗隊未頂
LOOP EX + HELL
2小時2把

擊滅遲早出把EX II
呢加農70根本哂粉哂時間CAMP真係哂肥哂精神

Dllm

個個都出正野, 搞到我又想抽

半減左個個都係奶一下就走

打手黎

唔係男人up緊咩
我想抽女女多過男人
慳返啲錢

論暗六道有無機會取替方陣D短
奶咗成日得暗斧

但呢到好似多數都抽到女

唔同系統冇得咁樣比

滾箱暗琴,上次半減到而家光暗婊一把攻刃都冇比個我

ex果堆未奶到就死鳩左

終於打夠8個蘿蔔

無

三手邊有得取代

用玉鋼突仲快啦

我換第一隻

六道武最多得主手先加
我都係繼續奶D天

CD1211DA
失手求收尾

個刀劍乜乜乜個材料係咪打vh先會跌？
奶左成日ex先得個幾個

冇戰貨既活動multi不嬲搵笨
堆料其實打VH/EX都齊

襯而家打埋啲光龍鱗佢

呢種活動刷粒子一流
一次起碼刷到30粒

有冇牙清有新刀,試下裝落劍聖睇下有咩技

打試煉?

可以打埋光討珠

終突D素材嚇撚死

終於打夠200銀波波

三日月1技開25%cut
國永1技水傷+減水耐
兩把2技都係背水傷

D U巴場炒曬

聽日有無人刷信念
我出藥水 你出buff

第一次過到maniac

課左
一金月一班比細佬

超得金月 誰了解我的悽慘

我!

i know that feel bro

我上次中金閃閃召, 金月都冇

重衰過你

有無人ex 信念
我出藥

我打
當踢罐

有無水阿伯

梗係有

ok 即刻開
巴打我無晒料出buff
風見雞同奧義buff就夠
你打先 我埋單
deal?

終於有第一個水拳
感謝主

YODA有得留手咩?

一隻扣到11%左右
2隻岩岩好

3b5dd

開房傾?

又話pick up up佢老母西咩

Gbf d pick up 不嬲唔可信

高級寶石獸咁撚勁有幾衰

高寶真係好有用
無撚用既係雷霆公之類

我又john

LB 點曬D咩DA TA 會心之類跟著點咩好

FULL左

召喚踢石頭既朋友仔

100場無難度

我牙!!!

029f7，你出buff，我冇哂料

射射大家參加cfu踢石組
我地踢鳩左216場

ready ah ching

聽日再踢多一粒鐘應該夠數

抽唔抽必得好

突爆左一把仇閃了